### return
* Первым делом для `VIM` нужо знать слепой набор. Без него некак. Просто потому что болшынство времени ты будеш проводить за просматривание клавиш на клавиатуре а не на написание текста. Это не продуктивно.

Поставьте пальцы правой руки на `hjkl`